想去泰國 點玩好？ 6日係咪可以去兩度?(eg曼谷+芭提雅/華欣+曼谷)

求指教🤔

係

有冇咩好玩推介🤔

飛清邁，玩兩三日，搭內陸機(1h, $300/人)去曼谷玩兩三日，曼谷機場走

芭提雅/華欣太遠，曼谷去要2.5-3h，你玩10日先好去

頭3日芭提雅後三日曼谷prefect

啱啱去咗9日
落機即去芭堤雅，玩2-3日
之後再去曼谷
第一次去，主要景點都去得曬
去芭堤雅2粒鐘到 唔塞車既話

4日曼谷
2日芭堤
參加過芭堤1日玩水團
浮潛，香蕉船，空中傘，包接送
芭堤無乜野行，個沙灘你都唔撚想去，污撚糟到

曼谷玩一兩日 然後轉內陸機去Krabi玩

我都join過個玩水團
除咗呢個無咩好玩
人妖show悶
2個女仔又唔敢去睇18+個d

曼谷 + 芭堤

你自己渣車定點
華欣/七岩無車難玩 啲景點遠

可以

係芭提雅邊度？係YouTube 見到好正咁